fwd asset management

有冇人做過 係幫人投資 定都係sell保險為主

sell老保

asset management wo, 應該唔關保險事掛

咪姐係用保險包裝既一堆asset
都係sell保險